Olivia Ong cd

香港仲有冇地方買到Olivia Ong d CD
目標係佢05/06 年出果幾隻Bossanova/ Jpop🙏🙏🙏